[
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "title": "JANE",
      
      "displayed": false,
      "desc": "Nous serons pr\u00e9sents cette ann\u00e9e encore \u00e0 la journ\u00e9e d'accueil des nouveaux \u00e9tudiants (JANE), se d\u00e9roulant ce 11 septembre sur le campus du Solbosh. Nous aurons le plaisir d'accueillir, d'\u00e9couter et de conseiller, tous les nouveaux \u00e9tudiants en Informatique, afin que cette nouvelle aventure, qu'est l'arriv\u00e9e \u00e0 l'Universit\u00e9 Libre de Bruxelles, se passe au mieux. <a href=\"https://www.ulb.ac.be/jane/\">Plus d'info...</a>",
      "pict": "images/event/SAM_0499.jpg"
    }
  },
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "title": "Accueil BA1",
      
      "displayed": false,
      "desc": "Apr\u00e8s \u00e0 l'accueil des \u00e9tudiants en informatique par notre cher professeur Gilles Geeraert, nous proposerons un drink pour tous les \u00e9tudiants de la facult\u00e9 suivit d'un barbecue. Cela sera l'occasion de premiers \u00e9changes entre nouveaux \u00e9tudiants mais \u00e9galement avec les plus vieux. Nous terminerons par une visite des futurs locaux de cours des \u00e9tudiants en informatique. <a href=\"https://www.ulb.ac.be/jane/AccueilsFacultaires.pdf\" target=\"blank\">Plus d'info...</a>",
      "pict": "images/event/15308207205_6614b36551_o.jpg"
    }
  },
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 3,
    "fields": {
      "title": "R\u00e9-ouverture",
      
      "displayed": false,
      "desc": "Le cercle ouvrira d\u00e8s la rentr\u00e9e, tous les jours en semaine sur l'heure de midi. Plus d'info prochainement...\r\n",
      "pict": ""
    }
  },
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 4,
    "fields": {
      "title": "Parrainage social",
      
      "displayed": false,
      "desc": "\r\nTu es en BA1, tu viens de d\u00e9barquer dans cette jungle que l\u2019on appelle l\u2019universit\u00e9, cet \u00e9v\u00e8nement t\u2019est sp\u00e9cialement d\u00e9di\u00e9 !\r\nCette rencontre est l\u00e0 pour t\u2019aider \u00e0 mieux appr\u00e9hender ta premi\u00e8re ann\u00e9e et de conna\u00eetre ceux de ta section qui on d\u00e9j\u00e0 v\u00e9cu ton d\u00e9sarroi et qui pourront t\u2019aider dans cette aventure et plus si affinit\u00e9s.\r\n<a href=\"https://www.facebook.com/events/548362048651311/\" target=\"blank\">Plus d'info...</a> \r\n\r\n",
      "pict": "images/event/parrain_clGsS65.jpg"
    }
  },
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 5,
    "fields": {
      "title": "Install Party",
      
      "displayed": false,
      "desc": "Urlab, le hackerspace de l'ULB, organise sa traditionnelle Linux Install Party!\r\n\r\nTu t'es toujours demand\u00e9 pourquoi Linux \u00e9tait le meilleur?\r\nTu ne sais pas du tout comment l'installer?\r\nT'as pas envie de perdre ton pr\u00e9cieux Windows/Mac mais t'aimerais bien tester quand m\u00eame?\r\nTu l'as install\u00e9 sous la contrainte mais tu sais pas quoi faire avec?\r\n\r\n\r\nNous serons \u00e0 l'auditoire FORUM E le mardi 29/09/2015 \u00e0 partir de 14h, pr\u00eats \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 toutes tes questions et \u00e0 t'aider \u00e0 installer ton premier Linux, en dualboot ou en machine virtuelle.",
      "pict": "images/event/linux_012.jpg"
    }
  },
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 6,
    "fields": {
      "title": "Smart Monday",
      
      "displayed": false,
      "desc": "Tous les premiers lundi du mois, UrLab organise des conf\u00e9rences ax\u00e9es sur la programmation, les nouvelles technologies, et d'autres sujets scientifiques et culturels. L'\u00e9v\u00e8nement est ouvert \u00e0 tout le monde, et permet aux \u00e9tudiants, anciens et sympathisants de d\u00e9couvrir les th\u00e8mes actuels de la recherche scientifique/technologique \u00e0 l'ULB et ailleurs. \r\n\r\nConf\u00e9rences:\r\n\r\n\"Aventures en Python\",\r\n\"Th\u00e9rapie par protons contre le cancer\",\r\n\"Langages \u00e9sot\u00e9riques\". <a href=\"https://www.facebook.com/events/1017421454988844/\" target=\"blank\">Plus d'info...</a>",
      "pict": "images/event/SMART_MONDAY_051015.jpg"
    }
  },
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 7,
    "fields": {
      "title": "La Saint-V",
      
      "displayed": false,
      "desc": "\u00c9l\u00e9ment central du folklore estudiantin bruxellois, la Saint-Verhaegen (souvent nomm\u00e9e la Saint-V) c\u00e9l\u00e8bre la fondation de l'Universit\u00e9 libre de Bruxelles (ULB) chaque 20 novembre. M\u00ealant comm\u00e9morations et guindailles, elle est organis\u00e9e conjointement par l'association interfacultaire des \u00e9tudiants de l'ULB c'est-\u00e0-dire l'Association g\u00e9n\u00e9rale des \u00e9tudiants de 1886 \u00e0 1970, l'Association des cercles folkloriques de 1973 \u00e0 1989 et enfin l'Association des cercles \u00e9tudiants (ACE) de 1989 \u00e0 nos jours ainsi que par son homologue n\u00e9erlandophone la Brusselse Studentengenootschap (BSG) de la Vrije Universiteit Brussel (VUB). Celle-ci s'est s\u00e9par\u00e9e de l'ULB en 1969.",
      "pict": ""
    }
  },
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 8,
    "fields": {
      "title": "TDisney !",
      
      "displayed": false,
      "desc": "Laisse le Aladdin en toi se laisser envo\u00fbter par le G\u00e9nie de la lampe magique qu'est le houblon, et vient profaner le temple de ta Jasmine, que tu aies parcouru la moit\u00e9 du Sahara \u00e0 la recherche de l'oasis de Nala, que tu aies remu\u00e9 toute la for\u00eat afin de retrouver la grosse tani\u00e8re de ta Belle au bois dormant, que tu aies envie d'agiter ton plumeau devant la d\u00e9licate Cendrillon, que tu aies envie de montrer ta vraie muraille de Chine \u00e0 Mulan, Ce TD s'adresse \u00e0 toi. <br><br>\r\n\r\n\r\n<b>ATTENTION: </b>3 Bi\u00e8res offertes \u00e0 tout ceux qui arrivent d\u00e9guis\u00e9s (oui oui)<br><br>\r\n\r\n<a href=\"https://www.facebook.com/events/1738145516413190/\" target=\"blank\">Plus d'info...</a> \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n",
      "pict": "images/event/TDisney.jpg"
    }
  },
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 9,
    "fields": {
      "title": "TD CI, LIBREX & ACE",
      
      "displayed": false,
      "desc": "Ce lundi 26 octobre, de 22h \u00e0 3h <br>Le Cercle Informatique, le Cercle du Libre Examen et l'Association des Cercles \u00c9tudiants vous convient \u00e0 leur TD commun ce lundi 26 octobre.<br><br>\r\n\r\nEntr\u00e9es:<br>\r\n2,5\u20ac avant 23h - 4\u20ac apr\u00e8s 23h<br>\r\n2,5\u20ac toute la soir\u00e9e pour les membres du CI et du Librex.<br>\r\nBi\u00e8re/Coca: 1\u20ac<br><br>\r\n\r\nContact f\u00fbts d\u00e9l\u00e9g\u00e9:Thomas Van de Leemput 0472 84 34 24",
      "pict": ""
    }
  },
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 10,
    "fields": {
      "title": "FOSDEM",
      
      "displayed": false,
      "desc": "FOSDEM is a free event for software developers to meet, share ideas and collaborate.<br><br>\r\n\r\nEvery year, thousands of developers of free and open source software from all over the world gather at the event in Brussels.<br><br>\r\n\r\nThis amazing event will happen the 30th and 31th january 2016 during the whole day.<br><br>\r\n\r\n<a href=\"https://fosdem.org/2016/\" target=\"blank\">Official Website</a> <br><br>\r\n\r\n\r\n<a href=\"https://fosdem.org/2016/\" target=\"blank\">Facebook Event</a> \r\n",
      "pict": "images/event/FOSDEM.png"
    }
  },
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 11,
    "fields": {
      "title": "Worshop git",
      
      "displayed": false,
      "desc": "Le 16 novembre, nous vous proposons d'\u00e9tudier Git, un gestionnaire de versionnement de source distribu\u00e9 tr\u00e8s puissant. Git garde une historique des modifications du code au cours du temps, et permet de r\u00e9pondre \u00e0 plusieurs probl\u00e9matiques comme:<br><br>\r\n\r\nPlusieurs personnes travaillant en m\u00eame temps sur les m\u00eame fichiers ou sur les fichiers d'un m\u00eame projet<br>\r\nVoir l'\u00e9volution du code et trouver o\u00f9 un bug a \u00e9t\u00e9 introduit<br>\r\n<br><br>\r\n\r\n<a href=\"https://www.facebook.com/events/1508792276099684/\" target=\"blank\">Facebook Event</a>",
      "pict": "images/event/WorkshopGIT.jpg"
    }
  },
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 12,
    "fields": {
      "title": "Workshop makefile",
      
      "displayed": false,
      "desc": "Le 7 d\u00e9cembre, nous vous proposons une conf\u00e9rence sur Make. Make est un programme libre du syst\u00e8me GNU permettant d'ex\u00e9cuter des recettes, comme compiler un programme, effectuer le rendu d'une image ou d'un site web ou encore d'un document pdf. En fait, il permet d'automatiser toutes les t\u00e2ches de transformation de fichiers.<br><br>\r\n\r\nAu travers de plusieurs exemples, nous allons r\u00e9diger ensemble des Makefile. Par niveaux de difficult\u00e9s incr\u00e9mentaux, nous aurons l'occasion de faire un premier tour des fonctions de make et de leur usage.<br><br>\r\n\r\n<a href=\"https://www.facebook.com/events/535306239957324/\" target=\"blank\">Facebook Event</a>\r\n",
      "pict": "images/event/WorkshopMakefile.png"
    }
  },
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 13,
    "fields": {
      "title": "Souper raclette",
      
      "displayed": false,
      "desc": "Bonjour \u00e0 tout-s-e-es,\r\n\r\nUne fois n'est pas coutume \u00e0 l'approche des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e et de ses diverses plaisirs, le Cercle Informatique vous convie \u00e0 son 38\u00e8me souper raclette du pr\u00e9-td Noel.\r\n\r\nQuand ? Le jeudi 17 d\u00e9cembre, \u00e0 19h30.\r\nOu ? Au CI.",
      "pict": "static/images/event/raclette.jpg"
    }
  },
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 14,
    "fields": {
      "title": "Vente Pulls D\u00e9partement informatique",
      
      "displayed": true,
      "desc": "Bonjour \u00e0 tous,\r\n\r\nCette ann\u00e9e, le Cercle Informatique essaie d\u2019innover en proposant des pulls \u00e0 l\u2019image de notre d\u00e9partement. Ce sont des pulls de qualit\u00e9 qui sont mis en vente au prix de 40\u20ac. Dans les jours, semaines \u00e0 venir, nous organiserons des s\u00e9ances d\u2019essayages pour que vous puissiez d\u00e9couvrir le mod\u00e8le et choisir la taille ad\u00e9quate. <br><br>\r\n\r\n<a href=\"http://www.uniformofyouth.eu/sales/infoulb\" target=\"blank\">Plateforme en ligne pour les commandes</a><br><br>\r\n\r\n<a href=\"https://www.facebook.com/events/431270337062705/\" target=\"blank\">Facebook Event</a><br><br>\r\n\r\n\r\n",
      "pict": "static/images/event/pulls.jpg"
    }
  },
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 15,
    "fields": {
      "title": "SmartMonday",
      
      "displayed": true,
      "desc": "Tous les premiers lundi du mois, UrLab organise des conf\u00e9rences ax\u00e9es sur la programmation, les nouvelles technologies, et d'autres sujets scientifiques et culturels. L'\u00e9v\u00e8nement est ouvert \u00e0 tout le monde, et permet aux \u00e9tudiants, anciens et sympathisants de d\u00e9couvrir les th\u00e8mes actuels de la recherche scientifique/technologique \u00e0 l'ULB et ailleurs. <br><br>\r\n\r\nConf\u00e9rences:<br><br>\r\n\r\n\"Digital audio workstation\" et synth\u00e8se musicale (par Infected)<br><br>\r\n\r\nL'histoire du Cahos Computer Club (par hastake et haxelion)<br><br>\r\n\r\nParser et scripter le web en Python (par Bram)<br><br>\r\n\r\n<a href=\"https://www.facebook.com/events/104912973236044/\" target=\"blank\">Facebook Event</a><br><br>",
      "pict": "static/images/event/SmartMonday7_03.png"
    }
  },
  {
    "model": "agenda.event",
    "pk": 16,
    "fields": {
      "title": "TD CPS-CI",
      
      "displayed": true,
      "desc": "T'es folklo et plein mort? La semaine d\u00e9marre sur les chapeux de roues et la jefke devient pour toi comme une deuxi\u00e8me maison (ou l'est d\u00e9j\u00e0 hein, je juge pas)? </br>Impatient d'y manger un poulet avec le CP ce 10 Mars et encore tout saoul de l'apr\u00e8s-midi parce que t'as \u00e9t\u00e9 ce boloss de drapeau? Alors viens f\u00eater ton ivresse dans cet espace idyllique ou l'histoire se d\u00e9roule ! Sois un guerrier, et ne te laisse pas abattre par les deux grammes que t'as d\u00e9j\u00e0 dans le sang. Le CPS et le CI t'attendent pour te rincer.</br></br>\r\nINFOS PRATIQUES :</br></br>\r\n- Entr\u00e9e : 2\u20ac50 / 4\u20ac apr\u00e8s 23h</br>\r\n- Bi\u00e8re, Coca : 1\u20ac</br>\r\n- Eau : gratuite</br></br>\r\nPour r\u00e9servation d\u2019un f\u00fbt priv\u00e9 (120\u20ac), adressez-vous \u00e0 Gideon Naomi 0487152900</br></br>\r\n\r\n<a href=\"https://www.facebook.com/events/632148256935926/\" target=\"blank\">Facebook Event</a><br><br>\r\n\r\nLe Cercle des \u00e9tudiants en Sciences Politiques et Sociales et d'Informatique de l'ULB.\r\n\r\n",
      "pict": "static/images/event/TD_9_03.jpg"
    }
  }
]